今生今世都係方皓玟既擁躉 [處女PO獻給方皓玟]

我正式宣佈
2019年12月2號
"我成為方皓玟既Fan"
聽完方皓玟既新歌[人話]之後
感觸真係好大
每一次睇到777黑警建制講既野
真係會想講
［tell me what 7 you say
還擺出高姿態你講撚夠未］（歌詞 by 方皓玟-人話）
完全唱出左我既心聲
MV果一句句既歌詞一幕幕既畫面
一下下咁刺入我個腦我個心入面
提醒我
香港人報仇

歌曲
方皓玟-人話

方皓玟 IG

香港人最值得愛既歌手

投得

有無人可以幫下呢位手足

唔好再share小明首新歌！即刻去投佢！

推